‘潮’就係個個都咁做，你都跟住一齊去咁做？

髮型，衫，褲，乜都一個版咁。男女兩pair都一樣。

唔講以為夾過dress code

咁你想點著？